夜更嘅你，有機會會唔會轉返日更？

夜更嘅優勢係避開返工人潮，大部份工種都係做自己野，但身體唔好，約人亦唔方便，有機會會唔會做返個正常打工仔？

可能得我覆你

返夜更好辛苦，時間過得好慢

我想fix死夜更

多謝

無嘅，睇下書上下網又一日，對空氣多，無乜人事是非岩毒撚

輪更真係咪攪

輪更

夜更真係有好有唔好，唔好既離唔開身體差，同埋好悶（睇工種）
但某種度上好處都比早更多，自由d,讀書既可以溫書自修，周圍又唔會嘈喧巴閉，渣車搵食既又唔怕塞車
利申:無做野

輪更早午晚都多野做

返shift over night 其實幾好無野做 但係真係好眼訓

無嘢做係好
慣左既話無乜嘢
習慣到寂寞就得